大阪usj一問

下個月會去usj 考慮緊買唔買快證

因為我睇預計人數唔多 始終都暑假完

我咁諗啱唔啱

定暑假完都會好多人

未去過唔係好知

買翼龍果個快證已經夠做
利申買左

真心睇運 上次平日去排一個鐘一個game
朋友都係平日去 15分鐘至半個鐘就玩到
利申 我同朋友係6月頭去

上連登問多數都叫你買

買FP千祈唔好揀terminator
一定要買翼龍個隻

上年暑假完 平日去 買左快證翼龍排左兩個幾鐘

唔買, 早D去排必玩果D
其他玩唔到就算

無買express
No VIP
830準時入場 去harry potter
等左30分鐘玩得
全日玩左
翼龍,dinosaur trip,Harry Potter, 鷹馬的飛行
逆轉世紀, fantasy space, spider man,
Terminator, 大白鯊
只有鷹馬飛行過60分鐘 因為中途15分鐘壞車
其他30分鐘左右
排single.

買
暑假一個game排2個鐘以上
利申usj做pt

翼龍4

如果樓主係一個獨撚自己去 就唔使買快證 反正可以排single ride，或者無人care你玩左幾多遊戲

如果樓主係同囡囡一齊去 就死都一定要買，因為唔使俾人詐型，又可以用更多時間囡囡玩更多嘅嘢，囡囡嬲人係唔使講理由，何況而家有充分嘅理由

早上玩得開心，晚上先至玩得更開心

利申: 7月份去完，買左逆向7

我首先9衝入去玩翼龍，唔使點排隊，玩完仲可以encore玩多次， 先至夠鐘玩FP的第一個遊戲

全日玩左13個遊戲，睇住人哋排隊，自已直行直過好開心，用錢係買唔到呢種暗爽

同意樓上所講，Terminator 真係一個好on9嘅遊戲， 完全浪費時間。 不過我之前都玩過大白鯊，on9指數其實差唔多 算係豬頭骨的一個game

同女去先要買, 男人可以一齊排single, 只係分開坐

買啦
安全D

有冇人知電子飛可唔可以加錢換番實體飛